@inproceedings{Magistry-Ligozat-Rosset:DILITAL:2017,
    author = "Magistry, Pierre and Ligozat, Anne-Laure and Rosset, Sophie",
    title = "Exp\'eriences d'\'etiquetage morphosyntaxique dans le cadre du projet RESTAURE",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} Diversit\'e Linguistique et TAL {\guillemotright} (DiLiTAL 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "65-73",
    note = "POS Tagging Experiments in the RESTAURE Project",
    abstract = "Le projet RESTAURE vise \`a outiller en outils TAL trois langues r\'egionales de France : l'alsacien, l'occitan et le picard. Dans cet article, nous abordons la question de l'\'etiquetage morphosyntaxique et rapportons les performances de diff\'erents syst\`emes propos\'es dans la litt\'erature. Notre objectif est d'aborder les trois langues de mani\`ere homog\`ene afin de pouvoir comparer les m\'ethodes dans la vari\'et\'e de situations que pr\'esentent nos donn\'ees. Ces exp\'eriences doivent guider notre r\'eflexion pour le d\'eveloppement d'outils semisupervis\'es.",
    keywords = "\'etiquetage morphosyntaxique, langues peu dot\'ees.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/DILITAL/DILITAL-2017/5.pdf"
}
